{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112677280/iksan-k-123-igsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595489&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232881229&selectedRatePlan=292426326&expediaPropertyId=65989915&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 K 1.2.3"
    },
    "text": "益山 K 1.2.3 (익산 K 1.2.3)\n益山K1.2.3は、リラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "益山K1.2.3は何のための場所ですか？",
            "answer": "益山K1.2.3はリラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "益山K1.2.3で利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "益山K1.2.3ではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "益山K1.2.3のホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "益山K1.2.3は30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "益山K1.2.3での宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "益山K1.2.3では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "益山K1.2.3では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、益山K1.2.3の客室内および共用エリアで無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "益山K1.2.3に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、益山K1.2.3には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定の喫煙区域でのみ許可されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 434
    }
}